今日我送左隻手錶俾個朋友，點算..

我呢排識左個女性朋友，同佢幾啱傾。又見佢隻手錶好舊、錶帶又爛左。我見佢就生日就買左隻幾好睇既手錶俾佢。佢見到好開心話我好sweet,好多謝我。
但下一秒...佢話佢唔識睇分針時針手錶...問我有冇得換左隻手錶做電子錶.... 我話：「errr.. 冇呀，sorry 我啱唔知你原來唔識睇

之前成件事變得好尷尬呀

圖呢屌你

你條女智障？
零分重作

真人真事... 佢話佢由細到大數學唔好... 佢會都學睇錶

咩錶？

你喺庇護工場識佢?

佢係外國妹，仲係大學畢業....

送apple watch

呢啲女幾靚都識唔過